寵物骨灰

隻狗仔岩岩過左身
想問下巴打你地係放屋企定灑左佢？？

擺左係屋企 雖然老豆好反對

我都係我阿媽反對叫我灑係樓下公園
但我真係好唔捨得

留低都唔會復活，等佢回歸大自然啦

放咗係屋企,佢走咗冇耐見過佢同屋企另一隻貓追逐最後跑返入去

利申冇陰陽眼

企硬放屋企 我爸初時都反對
但我同我阿媽企硬要放係屋企
點忍心灑走哂佢 好似死無全屍咁
講真 就算有鬼又點 動物靈體又唔會害人
都係你隻寵物黎架嘛

放屋企
唔想佢死後流浪

擺屋企床底,好細罐,無人知係乜

我都係咁諗

我都覺得放係屋企，起碼個地方佢都熟悉d

我阿媽都反對放喺屋企，但我會堅持擺喺屋企

利申：寶貝仔啱啱歲半，唔想佢大得咁快

擺屋企，搵個盒仔裝住佢，唔想佢再流浪
喺spca領的黑貓女....

再養過???
我真係唔敢再養,我好多年都無喊過
但佢走左之後3,4日我都KEEP住一諗起佢就喊

依家放左係屋企,死都堅持唔灑左佢

我放入間房到

唔係鬼唔鬼既問題
係冇位擺

我唔知 但我諗我都會繼續養，仲有好多狗等緊人畀個家佢，之但係未必再養呢種品種

個骨灰龕好細姐

我真係無膽再養
一黎好怕再傷多次
二黎真係唔係好多時間可以陪住佢
好好彩佢最尾個半個月我咁岩辭左職可以長時間陪佢,唔係我一定會好後悔

當可立克沖咗黎飲

咁我祝你快d有可立克飲

擺屋企,等我死左同我擺埋一齊

第時你父母百年歸老又擺係屋企？

沖水飲

第時先算喇
可能遲D好多人都慣左放屋企,本身都唔信依D野擺屋企真係無所謂